其實有女朋友但要食自己又有咩好怕喎

係咪開口要 驚佢會話你痴線 驚段關係無撚埋

我都係

已經開過
佢話要堅持到結婚
叫我忍

之後我唔掂佢
佢又話我唔愛佢

因為一眾連登仔都冇女友

結婚又話要等遲啲生仔先, 生完仔就話有細路係到

齋摸都唔得？

事實

點解要問 兩個訓埋一張床自自然發生

摸乜？
摸佢個頭？

掂下對波都可能得既
如果佢個人個bra 係3寸厚

如果係
我就唔會開呢個post 啦

you always have a choice

自問自己冇本事識過個了

可能佢無胸又有腳毛 驚你見到 咪唔畀你砌佢囉

咁我都可以驚我自己口臭所以唔錫佢姐

女人嘅野你唔明架啦

野狼與瑪利
完

係咪處先？
係既就完全合理 支持樓主條女結左婚先畀扑

支持